{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008896",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "양복점 성수점"
    },
    "text": "ソウル特別市城東区往十里路4ギル28-2の1階の駐車案内には、車両利用時に近くの駐車場利用案内が与えられる。 駐車場1にはヌーディットソウル森駐車場(ソウル城東区峨嵯山路6)があり、みんなの駐車場アプリを利用すれば午後6時以降から朝7時まで深夜券である5千ウォンで駐車できる。 アプリを利用しない場合、30分当たり2千ウォンまたは1時間当たり4千ウォンだ。 歩いて2~3分の距離に位置する。 駐車場2にはソウルの森ビズフォーレ(ソウル城東区往十里路10キル6)があり、駐車料金は30分当り3千ウォンまたは時間当り6千ウォンであり、歩いて2分の距離にある。 駐車場3としては聖水文化福祉会館があり、ここは軽自動車、電気自動車、ハイブリッド車は50%割引された料金で駐車が可能だ。 ただし、21時45分までに精算および出車をしなければならず、駐車場は22時に閉鎖される。 この駐車場は歩いて5分の距離に位置する。 駐車場4路は城東区民総合体育センター（ソウル城東区往十里路89）にある公営駐車場だ。 ここは5分当たり300ウォンまたは1時間当たり3600ウォンで駐車でき、やはり軽自動車、電気自動車、ハイブリッド車は50%割引された料金だ。 歩いて10分の距離に位置する。 地下鉄を利用すれば2号線トゥクソム駅7番出口のすぐ前に位置し、歩いて10秒かかる。 水仁盆唐線ソウルの森駅からは1番出口を出て歩いて約5-6分かかる。 洋服店は羊肉で福をプレゼントしたい気持ちを込めて、真心と福を込めてすべての料理とサービスを提供している。 洋服店は炭火羊肉専門店で、羊肉を通じて心身をリラックスさせるためにおいしく健康的な料理を用意した。 場所情報はトゥクソム駅7番出口を出て右側の路地に位置しており、電話で連絡して訪ねてくることも可能だ。 営業時間は毎日15:30から00:00までで、様々なメニューを提供している。 洋服店のコッカルビは28,000ウォン、洋服店の王串は17,000ウォン、羊ロース串は25,000ウォン、ブラックは19,000ウォン、ナス料理は18,000ウォン、マーラータンは17,000ウォン、オイタンタンは13,000ウォン、羊肉の串焼きは12,000ウォン、冷玉面(ネンオクミョン)が9千円。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場1はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場1はソウル城東区峨嵯山路6にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場1の料金はいくらですか？",
            "answer": "みんなの駐車場アプリを利用すれば、午後6時以降から朝7時までは深夜券で5千ウォンで駐車できます。アプリを利用しない場合は、30分当たり2千ウォンまたは1時間当たり4千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場2はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場2はソウル城東区往十里路10キル6にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場2の料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は30分当り3千ウォンまたは時間当り6千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場3はどこにありますか？",
            "answer": "聖水文化福祉会館には駐車場3があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場3の特典は何ですか？",
            "answer": "軽自動車、電気自動車、ハイブリッド車は50%割引された料金で駐車が可能です。ただし、21時45分までに精算および出車をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場4はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場4はソウル城東区往十里路89にある公営駐車場です。"
        },
        {
            "question": "駐車場4の料金はいくらですか？",
            "answer": "軽自動車、電気自動車、ハイブリッド車は50%割引された料金で駐車が可能で、5分当たり300ウォンまたは1時間当たり3600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "洋服店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "洋服店は毎日15:30から00:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "洋服店の場所はどこですか？",
            "answer": "洋服店はトゥクソム駅7番出口のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "洋服店の連絡先はありますか？",
            "answer": "洋服店への連絡は電話で行うことも可能です。"
        },
        {
            "question": "洋服店のメニューは何がありますか？",
            "answer": "洋服店では様々なメニューを提供しています。コッカルビは28,000ウォン、王串は17,000ウォン、羊ロース串は25,000ウォン、ブラックは19,000ウォン、ナス料理は18,000ウォン、マーラータンは17,000ウォン、オイタンタンは13,000ウォン、羊肉の串焼きは12,000ウォン、冷玉面(ネンオクミョン)が9千円です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 700,
        "QA": 566
    }
}